講起科大又會諗起咩 ?

我會諗起跳磨菇